一人一件揸uber你預個最過份嘅事

放工時間係銅鑼灣等左半顆鐘先有單，塞咗兩個字先接到個客。拉機一睇去漾日居，心諗一定係行西隧唔洗塞車啦，點知佢話“司機行紅隧啊唔該，我唔趕時間。”最後搞左成個鐘先去到。

遇

般咸道頂，跟住去書院道

過

ching 揸咩車?